連仔可唔可以出個新功能filter嗰啲淨係得icon同push嗰啲留言？

縮短咗都好阻掟

Push

push